有冇人覺得自己好樣衰???

但係明明朋友都話你個樣唔錯/中上樣

正評: 朋友比面你，昆你炸
負評: 其實係自己自尊心太低

賓妹

屌你老母

唔通兜口兜面話你咩

昆你咋

你真係樣衰

幾時先知邊句真邊句假

不如一槍打死我好過

柒頭

腸腸

冇圖點討論

唔知點解會有人鐘意

成日唔敢望鏡

街市啲啊姐都成日讚我靚仔

agger 完全唔明點解有人讚靚

我媽咪成日都比街市阿姐阿叔人讚靚女，佢不知幾開心

開膠post用第個ac啦
想整臭aga個名

有冇聽新歌

聽左

好唔好聽先

認真個樣唔差都有女仔表過白但追嘅女永遠都唔受溝
覺得自己好差冇女仔會中意

中上樣

好兩極

有D又話好型

有D會話好柒 好樣衰

韓仔type高高瘦瘦青令白淨會打扮下
平時可以好social但一見到中意嘅女仔就開始鳩up

agger都唔知邊句真

識social贏一半啦

好多人讚我靚仔，有女仔同我表白，但自己只係覺得普通，行街唔敢照鏡

唔靚囉

呢個似自尊心不足，既然你有女追又有人讚你靚仔，試下打扮下，可能自信會再多啲呢

即係唔樣衰

其實d朋友（我指真係fd果堆）
成日話你柒 唔夠人型
只係睇慣左你個樣
其實型過其他人好多

中上=柒
唔差=普通但順眼

做咩喊呀我都未喊

咁讚你中上樣個啲fd係咪true fd

拿好簡單，你搵個異性幫你評就得

絲打 pmed

成日俾人話靚女
但我覺得自己柒到不忍直視

唔靚仔咪唔靚仔囉
唔使成日形住形住嘅

有啲話細眼幾好，幾得意，個樣唔差
有啲就話柒
真係唔識分

如果係比屋企人讚就唔洗太上心

自問真係好樣衰

呢個真

細細個緊係讚下你啦

又黎狗公post
個個走出黎話自己比人讚過靚仔 有人(豬扒)追過
但自覺唔靚仔 不過識social

咁你係唔係想人兜口兜面話你樣衰?樣唔樣衰呢樣野你自己冇眼睇架?

自己唔作準

樓主你POST自己張相上來我地幫你評

我找共鳴姐，你出街大把女睇啦

x2
應該係病來，或太追求完尾

覺 唔敢照鏡

我都覺是病

每次自己讚自己靚所有朋友都會話我好柒
利申：成日自己讚自己自信心都高啲

呢個方法幾好，但自問唔係笑匠

你個名

都有人讚過靚但我覺得自己係不堪入目

細個d仆街Auntie/老母成日讚我靚仔
到依家大個左都係a0
先認清自己生得柒嘅事實
佢地捧得越高，我跌得越傷
善意嘅謊言真係害撚死人

完全中

眼耳口鼻有邊樣靚？

大細眼你話樣唔樣衰
唔敢自拍

覺，所以我好憎影相

覺 個死樣衰撚到喊

重擦首抽

覺

milf

我都係呀屌

影相個時好想走

俾人話過個樣好抽象

sor 笑左

同輩話你樣衰唔一定真係樣衰
細佬仔話你樣衰你就真係樣衰

細路唔識講大話

樣衰就樣衰啦, 搵個FD 做藉口扶下自己做乜,

認樣衰啦

試過有三五識七嘅細路同我講姐姐你好靚仲要試過幾次
不過幾年前，宜家個樣殘曬，而且身邊啲人開始識著衫打扮化妝靚我好多顯得素顏又唔識著女神衫嘅我好柒

無fd毒撚死埋一邊

識男仔自然會識打扮

可能你班朋友仲樣衰過你

突破盲腸

你

望住塊鏡果陣最多覺得自己生得普通,但係一自拍自卑心就出哂黎 所以我FB IG從來都冇自拍照

單眼皮

我

成個讀書生涯都冇試過比女同學讚我靚仔 好彩都冇比人話過樣衰

世界第一

柒

試過俾人兜口兜面話我好撚樣衰
影完相唔敢望返自己 成個痴漢咁

Agger

lm

Agger 自拍驚到拉屎

我內雙

唔關佢事架，佢無辜架

你唔係一直都扮緊佢嘅咩

細路你知得太多

人地話都好過啲人自己話自己中上男神結果個樣其實成個智障咁

是自信太強大嗎

明明毒撚最忌有自信,都唔知點解果班柒頭對自己個樣咁有自信
利申柒頭皮

我係細路，bra帶被你看透了

諗起Callstar條眼鏡7head

真正既朋友點會讚自己靚仔

呢個真 長輩都係我阿嫲獲獲剪頭髮都要剪超短好似軍裝光頭仔 咁就係咁話有型又靚仔（可能佢老花睇唔清） 但其實系剪頭髮少少便宜錢都貪 剪少啲又覺得唔抵 鑊鑊剪完阿妹都話我係佢見過男仔入邊最撚柒嗰個 但點都好我都係好愛我阿嫲 而阿妹就好想打尻佢雖然佢講真話

諗諗下 如果我唔係咁樣衰
身邊啲人可能連我叫咩名都唔記得

多謝啊媽生到我咁樣衰

呢個好悲哀

中

柒過八兩金
從來唔敢影相

繼續吹

試下再諗真啲
你真係覺得有人因為你樣衰叫得出你個名好正咩?

照鏡都想一拳中落去

由細到大都有比人讚過靚仔

但其實有時出街會好無自信

覺得d人係因為我柒先望我

覺得自己側面輪廓唔好睇

係街見到d真係好型仔既就更加自卑

無計 唯有增值下自己增加吸引力

可能你啱男人

細路接受程度好高吓

每個人心入面都住左一個冇自信的人格

This

唔覺 因為樓下賣野食個呀姨成日嗌我靚仔

已經成日俾人話樣衰 上天就係咁唔公平

覺得自己好樣衰

我都係

咁你一定有一方面係好嘅